［負面］我覺得自己好垃圾

有冇人覺得自己去到一個階段覺得自己真係好冇用
無論做咩好似都搵唔到方向覺得好迷失
諗下自己 都咁大個 冇嘢可以稱得上成功
家庭又垃圾過人冇父幹
自以為好yo結果身邊冇乜fd
連自己曾經小小驕傲嘅讀書都失手埋讀緊asso乞食科
睇翻以前小學同學ig 人地已經輟學創業賺緊自己第一桶金 自己仲鳩下鳩下咁翻緊啲濕鳩pt 賺得個少少錢for自己日常使用
叻嗰啲個個入晒u日日係度曬u life
究竟我有咩用

每當有人同我呻生活好辛苦覺得好大壓力我表面都會安慰佢地 但其實我自己都好想死覺得好很攰

諗返起真係好想對以前嘅自己講聲對唔住 曾經對自己未來抱咁大希望嘅我
對唔住 我成為咗個一事無成嘅成年人

Sorry for 放負
訓醒會起身面對現實好好生存

人總需要勇敢生存

樓豬睇下

我會振作

加油

冇事的
我有個fd又係讀asso，成績麻麻，可能升唔到大學
佢一樣超級樂天過每一日
我同佢冇講過大學生活(因為我d大學生活好悶！)，日日係度講黃色笑話
唔知係咪因為咁，所以佢都唔太驚...
佢成日都同我講笑話想做pornhub翻譯...

放負唔緊要，真係頂唔順講出來好過鬱埋喺心入面。
我都唔好得你幾多，公屋仔、矮、窮、蠢、唔靚仔、入唔到U、本身做緊份19工因為社運冇埋而家量緊地、鍾意嘅人唔鍾意自己、最近重甩緊頭髮，我都唔係好知自己有乜用，我都撐得好辛苦。

不過，今日唔知聽日事。而家冇用，唔代表將來都係。
可能asso之後駁到上U，又搵到人生/ 工作方向呢？
我覺得唔使下下同人比較嘅，勁過你嘅人有好多，差過你嘅人都唔少，無謂比較，做好自己就得，人嘅價值唔一定要體現喺學歷或者搵幾多錢上面，終有一日你都會發挖到你嘅價值。

加油絲打，好多人都辛苦緊奮鬥緊，大家一齊捱過去

你個朋友好有趣第一次聽pornhub翻譯
好羨慕你呀 有呢啲朋友喺身邊一定好歡樂！

頂呀 我都甩頭髮
一齊加油 ！！希望你會搵到個識得欣賞你嘅人